有咩耳機係for游水用??

有無咩介紹，之前買過sony果隻防水耳，但好一般
有無比較好既選擇?無限budget

呢隻？

仲有無

呢隻我有買過佢上一個ver.
游水用過，覺得一般

有冇巴打有好推薦